甜美子瑜變了！ 冷酷臭臉回望粉絲照曝光

一直是南韓女團「TWICE」顏值擔當的台籍成員周子瑜，過去她總以甜美笑容擄獲粉絲的心，更曾攻頂「全球女星最美排行榜」，最近她收起笑容改當冰山美人，高人氣絲毫不受影響，反讓人看到她不同以往的另一面。

個性內向害羞的周子瑜自出道以來就人氣不斷，天然的傻白甜形象成為廠商活動代言的最愛。但今日曝光一組代言宣傳照，廠商卻有別過去，竟讓周子瑜改走冰山美人路線，不再是回眸一笑，而是略帶迷濛冷酷，粉絲看了直呼周子瑜「好酷」「好帥」，絲毫不影響她的高人氣。

其實周子瑜從出道以來一直是「TWICE」的顏值擔當，她的一顰一笑總是粉絲精神力量的來源，更曾獲選「2019全球女星最美臉蛋」排行榜冠軍。但隨著年紀的增長，開始也有些粉絲希望周子瑜能有更多不一樣的嘗試，而這次的改變恰恰也符合粉絲心中的期待。

一直是南韓女團「TWICE」顏值擔當的台籍成員周子瑜，過去她總以甜美笑容擄獲粉絲的心，更曾攻頂「全球女星最美排行榜」，最近她收起笑容改當冰山美人，高人氣絲毫不受影響，反讓人看到她不同以往的另一面。

好cool好型

染髮正好多

ok 今次是幾正

雖然冇留意韓星
但得閒睇你哋d post都幾正
起碼唔係日日post男仔先

一般貨色

同 MK 臭閪港女有咩分別？

台狗啲標題垃撚圾到

定仔係子瑜面前只係辣殺

ok美la

子瑜真係點撚樣都係靚

話佢不靚都係酸民

依家回覆返以前咁靚 正